6日5夜 獨遊高雄有咩玩？

一個人去高雄6日好似有啲多又悶
諗緊去唔去埋墾丁好？去幾多日先好？

去，風景好

但去幾多日好4日3夜係墾丁？
因為我張機票去高雄個程係夜晚10點幾先到
走個程就中午2點幾機翻香港。
所以去高雄先再去墾丁？

墾丁3日內夠玩，主要睇多過玩，而我上次住墾丁大街後面既靜觀行館

高雄點玩到咁耐 悶死你

你一個人應該都偏向唔會玩D咩樂園，到墾丁租架電單車會有地圖仔俾你，跟住路線去就得，好舒服

真架？好想去墾丁玩浮潛個啲

原本就唔係自己一個人去嘅係同朋友去 但買左機票之後臨時有事又去唔到 所以就變左自己一個人去 高雄真係好悶上網睇😅

search 梵高

可以去下台南
懇丁一個人就唔好去啦 交通唔方便 冇可能包車
我遲啲都6日5夜高雄 有1日去台南
依家係驚會唔會落雨

你幾時去高雄？

人在高雄 巴打幾時到？

應該唔會掛 要check清楚天氣先得

7月頭

我同班friend都係去六日啊 不過係2日高雄 2日澎湖 2日墾丁 淨係高雄真係冇咩玩 如果你有興趣可以去下勃二藝術特區

想浮潛小琉球都有，不過入去嘅交通費就貴d，我係六合夜市出發飛的去東港碼頭單程6xxTWD，再搭船入去來回410twd，去嘅話我建議你搭捷運到東港站，再搵的士，咁就平d。

東港仲有魚生食，再加上有d特色手信，唔洗次次都買鳳梨酥

旗津都係個好地方，租架電動車輕鬆去齊咁多個景點

舊年聖誕墾丁

巴打走左未 我依家獨遊緊

Tom's world

幫推

有D難6日

唔使On9一世,
不過會On9足6日

有冇巴絲八月頭去高雄/台南?

搭單問下獨遊住邊好？

早幾日成個墾丁大街都係香港人